除左林鄭之外最大輸家

CCTVB
一個教協記者會收咪事件已經出晒洋相